[正能量] 打狗極成功，唔好以為得我地會亂

本身經常去各大藍page出沒，如HKG報，港人港地，幫港出聲等，同藍絲們理性討論

今晚係深藍group Save HK見到勁多人屌林鄭，證明今日行動極成功

不過講真，我係藍絲都撐政府唔落啦，政府一直做縮頭烏龜，推警察去前線受死，做卧底被開拖。緊急法又用啲唔用啲，唔夠硬，廢到無輪。

今晚七點見各位